係呢到放低你繼續生存嘅理由

漫畫
酒精

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

做乜撚野呢師傅

有冇人一飲完酒就好鍾意鳩?

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

唉

我生存嘅理由係未搵到生存嘅理由 想睇我咁樣一件垃圾最後會生存成點

屋企人

屌你老母

( Show Blocked User - 兄弟會 )

冇勇氣去死

諗左好耐都未諗到
可能生存就係為左諗呢樣野

我有夢想 揹住個袋 行晒成條PCT佢

我都念緊呢個問題

屋企人
朋友
男朋友

1.遊歷我所有想去嘅地方
2.用盡我一生去思考生存嘅意義

日本

老母

edm
家人
美景

男朋友好愛我

ex

要儲齊Daytona

Same here

You know me bro

我女朋友很愛我

漫畫小說旅行酒精

Twice

因為知道死都冇用 會更慘更辛苦

要見證住香港獨立建國

家人，遲點佢地走哂個陣就唔玩了

怕死

細個媽媽咁辛苦返幾份工養大我 唔可以浪費自己

我唔信一世都咁撚閪

屋企人
純萬

打機睇動漫
成為髮型師

怕死
科技

見證住依個世界既真理

以前係為咗開心……你咁樣一問……

翻工

hunter結局

人生無既意義係無既定答案 無話邊個人生係U、邊個係5** 人生之所以有意義就係因為擁有者識得點樣賦予意義 唔係話咩做到李嘉誠咁有錢先叫搵到！

老豆老母

屋企人 女朋友

/